入閘機個八達通感應位係咪一扑就壞？

如果扑壞左，咁咪好大件事